# Križići i kružići

Jednostavnija aplikacija koja bi mogla raditi i offline

Manifest.json
https://developers.google.com/web/fundamentals/web-app-manifest

VueJS:
https://vuejs.org

Localstorage:
(za spremanje podataka u browser - može se spremiti oko 5MB podataka)

Offline:
https://developers.google.com/web/ilt/pwa/lab-caching-files-with-service-worker

